<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>珂朵莉wxn</title>
  <icon>https://www.gravatar.com/avatar/6a0fcf0bb4c85c0879bab66b577b8019</icon>
  <subtitle>也是如此</subtitle>
  <link href="https://muyio.love/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://muyio.love/"/>
  <updated>2023-09-25T11:33:08.193Z</updated>
  <id>https://muyio.love/</id>
  
  <author>
    <name>muyio</name>
    <email>kdlwxn@163.com</email>
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>英文美文摘抄篇！</title>
    <link href="https://muyio.love/posts/37e9dfb.html"/>
    <id>https://muyio.love/posts/37e9dfb.html</id>
    <published>2023-09-24T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-09-25T11:33:08.193Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>英文美文摘抄篇！<br><a href="http://zhuanlan.zhihu.com/p/344883532">zhuanlan.zhihu.com/p/344883532</a><br>银河深渊 从学渣到学霸的进阶之路</p><p>第一篇：<br>Life is full of confusing and disordering Particular time, a particular location, Do the arranged thing of ten million time in the brain, Step by step , the life is hard to avoid delicacy and stiffness No enthusiasm forever, No unexpected happening of surprising and pleasing So, only silently ask myself in mind Next happiness, when will come?</p><p>人生的纷纷扰扰，杂杂乱乱， 在一个特定的时间，特定的地点， 做脑海中安排了千万遍的事， 一步一骤，人生难免精致，却也死板， 永远没有激情，没有意料之外的惊喜。 于是，也只有在心里默默地问： 下一班幸福，几点开？</p><img src= "https://pic2.zhimg.com/v2-a188c970ae443f1c9eda6c3e16ac9999_r.jpg"/><p>第二篇：<br>Dark light, just light each other. The responsibility that you and my shoulders take together, the such as one dust covers up. Afraid only afraid the light is suddenly put out in theendless dark night and Countless loneliness.</p><p>暗黄的灯光，仅仅也只能照射过彼此。 你、我肩上共同担当的责任，犹如一片灰尘遮掩。 怕只怕灯丝的突然熄灭在这无尽的黑夜.数不尽的孤单。</p><p>第三篇：<br>Always insisting. Use iron scoop is too cold; Use porcelain scoop is too weak; A wood scoop, engraved veins safely, engraved sky’s wasteland and glebe’s old. Just as happiness born in the years, not insolent, the every act and move blooms quietly.</p><p>一直坚持着。用铁勺太冰冷；用瓷勺又太脆弱； 一只只木勺，刻出了纹理安然，刻出了天荒地老。 一如岁月中隐忍着的幸福，不张狂，举手投足间悄然绽放。</p><p>第四篇：<br>Hope is always more expect, engrave a bone is a fat lot looked Clear can touch, just don t know where end is. Can not find to come to the road of hour, just because of eying foot too very carefully.</p><p>希望总是多过盼望，刻骨而又络络可见， 清晰可触，只是不知道终结在哪儿。 找不到来时的路，只是因为太小心翼翼的注视脚下。</p><p>第五篇：<br>Then the wandering soul wild crane stands still the memory river Listen to whistle play tightly ring slowly, Water rises a ship to go medium long things of the past. Wait for a ship’s person Wait for one and other, But hesitate always should ascend which ship Missed Had to consign the hope to next time, Finally what to wait for until has no boats and ships to come and go, Sunset west .</p><p>再孤魂野鹤的伫立记忆河头， 听着哨子的紧奏慢响， 水涨船行中的悠悠往事。 等船的人儿， 等了一班又一班， 却始终犹豫着该登哪一只。 错过的， 只好把希望寄托到了下一回， 终究等到的是没有船只的过往， 日落西头 。</p><p>第六篇：<br>Six words really talk to solve each round to return to bitterness. Heart of lotus opens, body side of genial breezes walks. Constantly, only one pond water. Ripple but have no language, guarded happiness of this pond. This is from cradle to the grave one a life time</p><p>六字真言解每一个轮回苦。 心头荷花开，身畔暖风走。 不变的，只有那一池水。 荡漾而无语，守住了这一池的幸福。 这就是一生一世。</p><p>第七篇：<br>Happiness is so much simple, on your center of palm, <a href="http://52article.com">52article.com</a> a match a hand can grasp; Happiness is also very difficult, before your heel, A thousand mountains and rivers but blunder away because of Doing not turn a head.</p><p>幸福好简单，就在你手心上，一合手就能握住； 幸福又好难，就在你脚跟前， 千山万水却因没有转头而错失。</p><p>第八篇：<br>Never believe, next will be better, Blunder away, never repair return of regret. Even met the god of shining in a dream, Never ask: “Next happiness, when will come?”</p><p>千万不要相信，下一个会更好， 错失了，就是补不回的遗憾。 即使在梦中，遇见了那熠熠的神明， 也永远不要问：“下一班幸福，几点开 ？&quot;</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">🥧从战争开始的那一瞬间开始，任何人都是罪恶的。</summary>
    
    
    
    <category term="二次元" scheme="https://muyio.love/categories/%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%85%83/"/>
    
    
    <category term="动漫" scheme="https://muyio.love/tags/%E5%8A%A8%E6%BC%AB/"/>
    
    <category term="二次元" scheme="https://muyio.love/tags/%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%85%83/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>文章欣赏</title>
    <link href="https://muyio.love/posts/6e8df429.html"/>
    <id>https://muyio.love/posts/6e8df429.html</id>
    <published>2023-09-24T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-09-25T11:33:15.545Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>黄昏雨下，屋檐的斜影晃动着，如一泓清泉枕在梦里，望着无尽的黑夜，勾起往昔那一纸的柔情，翻开粉红的素笺，为你写下的每一页诗篇，在一掬清澈的回忆中任我摆渡。往事如烟，可墨染的字里行间不会随着流逝的时间而被搁浅，等待着爱情花绽放的星空，是深邃无际的幻想，忧郁的心绪在写意的画屏里着色欢喜。<br><img src= "https://images.dmzj.com/resource/news/2023/09/11/1694404519159232.jpg"/></p><p>是谁的心弦触动了回音，欲将心事付瑶琴，弹拨一段苦涩，勾勒一花一草。于是，看那池塘里晶莹剔透的露珠吻过夏荷，就像一场相思的帷幕里，那是我一个人的独角戏。</p><p>想着你，正如因为是你，那些关于你的话题，能不能随风散去。偎依窗前，想象着你的笑颜在那空山密林里呼吸，在那袅袅炊烟里飘逸，你的心声，你的思绪，你的梦想，你的曾经，将一份幽静妖娆的冷萧枯笛，吹向灵魂深处。我隐约听见雨后寒蝉鸟鸣，戛然而止的空气，换来一阵叹息。<br><img src= "https://images.dmzj.com/resource/news/2023/09/11/1694404613376274.jpg"/></p><p>如果可以穿越青山绿水，穿越江南烟雨，想你的心情，在城墙楼阁处眺望，在蝴蝶扑哧中忽沉忽浮，曾看过笔者的一段话：李白笔下的&quot;霜钟&quot;,一口钟，兀自悬空，无人来敲，它抱着动听的声响，缄默着走进深秋；夜来，有霜飞至，轻灵的霜针一枚枚投向钟体，它于是忍不住鸣响起来，响彻山谷，响彻云霄。或许正是这样一种细腻和透彻，才能让光和影的罗曼娓娓道来。</p><p>有人说，&quot;赏荷者，必是懂荷之人，懂荷者，必是如荷之士。&quot;每一段心声，每一句言语，或许都无法表达我的心境，一路走过，连成悲伤的千纸鹤，放飞在灰蒙蒙的云朵里，随它而去。画一幅水墨丹青，渗进墨香的剪影，然后悬挂在年华深处，留给世人一段期许。</p><p>当你成为别人的风景，消失在江南的古镇里，只是，你若缺席，我的世界该怎么继续？当回忆变成曾经，当世界都是幸福的暗影，你在哪里？而我却在这里。</p><p>我只喜欢你，不敢去爱你</p><p>我只喜欢你，我不敢去爱你</p><p>喜欢你我可以偷偷地欣赏</p><p>远远地隔着玻璃跟你打招呼</p><p>喜欢你我可以窃窃地笑</p><p>把你侃得躺在地上起不来</p><p>我只喜欢你，我不敢去爱你</p><p>爱你我会患得患失</p><p>爱你我会没了自己</p><p>爱你我的心情从此由你来主宰</p><p>爱你我的情绪波动太大</p><p>我只喜欢你，我不敢去爱你</p><p>喜欢你我会感激你对我的帮助</p><p>喜欢你我对你的短信会发出会心的一笑</p><p>喜欢你我可以听你讲你心中的秘密</p><p>喜欢你我会把你当哥们一样使来唤去</p><p>我只喜欢你，我不敢去爱你</p><p>爱你我会对你的要求越来越多</p><p>爱你我会对你诸多挑剔</p><p>爱你收不到你的短信我会彻夜无眠</p><p>爱你我看不惯你对其它的男孩子微笑</p><p>我只喜欢你，我不敢去爱你</p><p>喜欢你我可以慢慢地品味咖啡的味道</p><p>细细地品读你的心情文字</p><p>喜欢你我会在有月的夜晚偶然想起你</p><p>在记忆中搜寻你的足迹</p><p>喜欢你我会在雪地里笑得很灿烂</p><p>喜欢你我会对着一朵花微笑</p><p>我只喜欢你，我不敢去爱你</p><p>爱你我的世界从此变得狭小</p><p>再也容不下任何东西</p><p>爱你我会在布满阳光的早晨手足无措</p><p>因为你的一句无关痛痒的戏语</p><p>爱你我会听了某首曲子后泪流满面</p><p>爱你我会怀揣着残杯顾影自怜</p><p>我只喜欢你，因为我要和你做一生一世的朋友</p><p>我不敢去爱你，因为我担心有一天会失去你</p><p>我只喜欢你，因为我要把那些愉快的往事悬挂在窗前</p><p>在有风的晚上细细地品味甜蜜情谊的芳香</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">🥧从战争开始的那一瞬间开始，任何人都是罪恶的。</summary>
    
    
    
    <category term="二次元" scheme="https://muyio.love/categories/%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%85%83/"/>
    
    
    <category term="动漫" scheme="https://muyio.love/tags/%E5%8A%A8%E6%BC%AB/"/>
    
    <category term="二次元" scheme="https://muyio.love/tags/%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%85%83/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>关于动漫经典句子(精选59句)</title>
    <link href="https://muyio.love/posts/c7c763ed.html"/>
    <id>https://muyio.love/posts/c7c763ed.html</id>
    <published>2023-09-22T07:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-09-22T07:00:00.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1.我问他最后一个问题：“你想要一个什么样的世界？”这个当时三十四岁的年轻人（郝劲松）说：“我想要宪法赋予我的那个世界。”<br>——《看见》<br>2.对你最爱的人或事，就要更克制。——知乎网友蔡千嬅</p><p>3.君子知命不惧，日日自新。——《论语》知道命运如何却不屈服，仍然要活出自我。</p><p>4.“我不原谅你。”<br>——《马男波杰克》你可以为曾经道歉，我也可以选择不原谅。<img src="https://picd.zhimg.com/50/v2-51ae60836cd142ea159303e40ae80c44_720w.jpg?source=1940ef5c" /><br>5.成功只有一个——按照自己的方式，去度过人生。<br>——《明朝那些事儿》 没有人能代替自己。<br>6.“能独立的表达自己的观点，却不傲慢，对政治表示服从，却不卑躬屈膝。能积极地参与国家的政策，看到弱者知道同情，看到邪恶知道愤怒，我认为他才算是一个真正的公民。”<br>7.“其耆欲深者，其天机浅。”<br>——《庄子·大宗师》释义：一个人如果深陷欲海、贪婪无度，就会失去生命中的灵性与智慧，丧失对一切的判断，从而做出错误的决定，走上歧途。<br><a href="http://8.It">8.It</a> is absurd to divide people in to good and bad.People are either charming or tedious.—— Lady Windermere’s Fan把人分成好的与坏的是荒谬的，人要么迷人，要么乏味。——《温夫人的扇子》王尔德<img src="https://pic1.zhimg.com/50/v2-a660bfb38135c494436f458b0efb2e51_720w.jpg?source=1940ef5c"/><br>9.这世上没有一样东西我想占有我知道没有一个人值得我羡慕<br>——《礼物》波兰诗人切·米沃什<br>10.“厄运来的时候你没有躲，所以在好运来的时候，才能和你撞个满怀。”<br>——董宇辉<br>11.“缘起时，我在茫茫人海之中看见了你；缘灭时，我看见你走入了茫茫人海里。”<br>——知乎网友laq是只仓鼠大三时中国哲学史老师的话<br>12.“祗园精舍之钟声，奏诸行无常之响；桫椤双树之花色， 表盛者必衰之兆”。<br>——《平家物语》 盛衰两级，物极必反。<br><img src="https://picd.zhimg.com/50/v2-bc772cb564fba3c787aa12d4ccb0a8d5_720w.jpg?source=1940ef5c"/><br>13.You must be the change you want to see in the world. —— Mahatma Gandhi<br>想要改变世界，你必须成为你希望看到的改变。      ——圣雄甘地<br>14.“我的所有坚持，都是因为热爱，没办法三分钟热度，做不到对自己敷衍。”</p><p>15.人生应该是一场接一场的短跑，而不是永不停歇的马拉松。<br>——《精力管理》</p><p>16.不驰于空想，不于虚声，而以求真的态度，做踏实的功夫。<br>——李大钊</p><p>17.你必须变得独特、稀有，才能对抗这个时代的规模化。<br>——谷歌首席经济学家范里安<br><img src="https://picd.zhimg.com/50/v2-1f2fdcaddae5696a9ab4734ffa7ff82f_720w.jpg?source=1940ef5c" /></p><p>18.人脉的本质是价值互换，弱国无外交，实力才是硬通货。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">🥧从战争开始的那一瞬间开始，任何人都是罪恶的。</summary>
    
    
    
    <category term="二次元" scheme="https://muyio.love/categories/%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%85%83/"/>
    
    
    <category term="动漫" scheme="https://muyio.love/tags/%E5%8A%A8%E6%BC%AB/"/>
    
    <category term="二次元" scheme="https://muyio.love/tags/%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%85%83/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
